怪你過份善良

剩係識打死全家 開香檳
做實事既人就會懷疑確診左之後去醫院選擇唔戴口罩
然後你地又不停循環loop死全家 繼續自己喺個電話面前嬲
黃店逐忽距離度 後生仔女睇唔順眼就票控
論任何每方面 一直都唔係對等
大家都仲可以咁善良去看待
可能你話唔係點 咁仲可以做啲咩
無呀 就無謂垂死掙扎啦 呑左啖氣佢啦